男朋友屋企人返大陸拜年 我去唔去佢屋企拜年好

男朋友屋企人今日會去廣州東莞個頭拜年，即日來回 但我男朋友唔會去，佢一早邀請我聽日上佢家到拜年

我同佢一齊左半年到 第一次見佢屋企人 其實都想見下佢屋企人 因為都想同佢行落去，禮都買埋喇 但一方面又驚上到去會中招感染埋 ，傳染埋自己屋企人

唉好糾結 點算好

唔去

命仔緊要，留係屋企啦

你男朋友屋企人有腦嘅唔會返大陸
你男朋友有腦嘅會叫屋企人自我隔離
你男朋友真係愛你嘅唔會要你去

對於感情問題我一律唔會建議分手
但你呢次例外

你話你發燒咪得

佢之前有同我講 佢有叫爸媽唔好上去 但佢爸媽堅持要去，佢有同我講 叫我睇情況先去佢家

問廢話
一定唔去

睇情況要睇14日架喎

你係為自己同屋企人著想都唔該隔離你條仔14日

叫你條仔同佢屋企人自我隔離14日仲好
咪累人累物

唉 但佢條友仔又好期待我上佢到，前幾日又話咩會汁好間屋迎接我上黎 我怕會令佢失望
真係好糾結 有冇人明白

分手
唔係會累你死全家

痴線，梗係唔去啦

你條命&你家人條命重要d
定符合佢期待重要d?

佢地無事既話 你地未來仲可以拜好多次年
佢屋企中招既話 今次會變成你兩邊屋企最後一次拜年

用腦啦屌你
佢屋企人返大陸累街坊已經夠閪
你知可能會被傳染 仲要想符合人期待送上門惹比自己屋企人仲閪 真係生舊叉燒好過生你

唔好去啦，命仔最緊要

唔去就搵定第2個男朋友都得

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

自己知咩事啦....琴日先有個post話東莞有事.........

巴打講得好精警
我一陣就會問佢屋企人係咪已經上左去 如果係 我就唔上去了

我以為你地2個留喺香港屋企

on9問題！

屌 同你差不多心情
我公司有兩個女人番左大陸
黎緊落番黎 我都唔知番唔番工好

用最安好的距離

情況有點不同

情況真係好尷尬 又唔知佢屋企人係咪已經買曬料預備比我去佢家食飯

去到戴口罩，唔一齊食飯咪得

條街過幾日應該都大把人喺大陸拜完年返香港

到時唔通唔出街咩

一齊唔耐 反正都未見 咁咪過多幾個月先 又唔係趕住結婚 命仔要緊呀

扮病囉

但就算你唔去 你14日都唔見你男友?
會見既話有咩差別?

所以我都諗緊
不過如果佢爸媽真係上左去 為左我家人著想 我可能真係14日唔見佢

分手啦屌

唔去，詐病囉
留命煲底見

分手

去就正臭雞

拜乜年丫仲 過多個月去拜山好過la

唔好返啦
容咩易成間公司大爆發

唔好咁講喇

下世小心d

我男朋友全家都去咗廣州拜年
叫佢唔好返 又唔聽
又話老豆迫佢 一年一次

返得大陸睇怕都係會嫌三嫌四你唔上去食飯就比說話你聽o個種......

咁絲打你會唔會去見你男友

我認真唔見 14日隔離

驚唔驚比佢覺得你共唔到患難

山上見

佢自己都知咩環境 佢都唔想我有事

你話自己去完武漢返嚟要自我隔離14日